<resources>
    <item name="backButton" type="id" />
    <string name="app_name">Winki</string>
    <string name="introduction">
        Optimal für Vorlesung und vor allem Klausur vorbereitet sein – das geht jetzt ganz einfach.\n\n

        Winki bietet dir als Student der Wirtschaftsinformatik an der Hochschule München einen schnellen
        Zugriff auf Wikipedia Artikeln, die dir während deines Studiums hilfreich sein können.\n\n

        Gegliedert nach Semester und Kurse, findest du zu jedem Pflicht- bzw. Wahlpflichtmodul wichtige Begriffe,
        die du sicherlich während den Vorlesungen hören wirst. Um dir schnell und einfach weitere Informationen
        holen zu können, kannst du Winki benutzen. Winki stellt dir zu jedem Begriff einen Teil des entsprechenden
        Wikipedia Artikels zur Verfügung und leitet dich für weitere Informationen direkt auf die Website weiter.\n\n

      	Zudem teilt Winki dir mit, ob du dich gerade in Nähe der Hochschule oder Bibliothek befindest.
	Dann kannst du dir direkt Informationen aus der Fachliteratur holen.\n\n

        Wie kommst du an die Wikipedia Informationen?\n\n

        Wähle im Hauptmenü ein Semester aus. Hinter „W“ und „IT“ befinden sich die Wahlpflichtmodule für Wirtschaft bzw.
        Informatik. Nach der Auswahl des Semesters bzw. der Wahlpflichtfächergruppen wird eine Liste mit Kursen angezeigt.
        Diese sind entsprechend dem empfohlenen Semesterplan sortiert. Wurde ein Kurs ausgewählt, erscheint eine Liste mit
        Begriffen. Nach Auswahl eines Begriffs wird der zugehörige Wikipedia Artikel angezeigt. Möchtest du dir den kompletten
        Wikipedia Eintrag durchlesen, wirst du mit einem Klick auf den „Read more“-Button auf die Website des Artikels weitergeleitet.\n\n

        Möchtest du einen anderen Wikipedia Artikel lesen, kannst du die Suchfunktion auf der Hauptseite benutzen.
        Klicke dazu auf die Lupe und trage deinen Suchbegriff ein. Nach Bestätigen der Eingabe öffnet sich das Suchergebnis
        im Browser.
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="start_geofence_service">Starting geofence transition service</string>
    <string name="entering_geofence">Entering the GeoFence zone</string>
    <string name="exiting_geofence">Exiting the GeoFence zone</string>
    <string name="title_activity_libary_opener">LibaryOpenerActivity</string>
</resources>
